有無手足宜家覺得好撚興奮

眾多因果一次過現眼報
睇住個政權無能為力
真係好撚興奮

已經係想象中最接近支爆既SCENARIO
有埋地震, 三峽崩, 水災就更好

出解放軍守住武漢封城

反正本身都係死
病死攬炒班賤種
其實唔錯啦

高層調派香港警察義務幫忙
好似當年志願軍去打韓戰既形式

現代長春圍城 出城殺無赦

等緊最後一幕，出動轟炸機轟炸武漢

真係好想同時有水災地震送埋俾佢地

唔講89 03，自由行開始之後俾佢強姦到而家呀，息都唔夠啦，全國死哂我都don't give a fuck

Rip

頂
報應還報應
唔好泱及池魚 pls pls

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

支爆終於來了

高登、連登講咗咁多年嘅支爆
支爆近了
你們應當悔改